大快活都冇哂飲管

我屌啊大快活都全面冇飲管
冇人講既
係家維邨大快活

今朝食大家樂仲有

得紅豆冰有

我屌啊
諗起個膠杯比萬人咀過就飲唔落

百里香仲有提供飲管

重有D 廢老飲完野嘔返落個杯度
跟住你再飲返

紅勵返工點黎

好耐啦喎

大快活唔派但有得自己拎

不要再說了，我飲左幾啖
好想嘔
唉，早知嘈退款

之前都係，今日去到已經全面冇埋

前幾日仲可以去櫃到自己拎